鹿兒島 宮崎 大分 別府 熊本有咩好介紹？

果d咩通咩通有冇咩地方好行好食好玩？
請求推介～

上禮拜去完
係咪自駕遊？
要好早起身 我地9點出都係趕趕地
因為好多地方都四、五點就閂門
車程又長

無野玩架 一到埗就想坐飛機返香港

係自駕遊，我上網睇好多都係講幾個景點。
都冇咩特別鋪頭睇咁

咁嚴重，我諗食碗拉麵都開心掛

全部地方去半日就走得 再揸車2個鐘去第到

幾靚

冇咩玩 都冇咩睇

熊本